MOMO跳舞動作太大衣服滑落 一轉身露黑Bra害羞遮胸

好危險......

TWICE回歸已經有一段時間，新歌也稱成功奪得多個音樂節目的一位。雖然這次因爲Mina身體尚未恢復所以9缺1，不過無論任何時候成員的心都總會在一起。而粉絲最期待的當然就是齊人的MV幕後拍攝花絮，日前JYP終於都公開相關片段，不過MOMO的一個小意外就引起粉絲的熱議！

今次TWICE嘗試了以不一樣的風格回歸，當中一套服裝便是帶點性感的紫藍色系貼身裙或褲，盡顯身材。不過未知是否裙子太緊而且舞蹈動作太激烈，身穿吊帶迷你短褲的MOMO就幾乎走光，一個轉身裙子滑落露出黑色的Nude Bra，同時短褲向上縮露出黑色打底褲，非常狼狽。

MOMO反應過來後立即用手遮胸，顯得非常害羞。雖然只是一閃而過的鏡頭，但還是被眼利的粉絲成功捕捉。事實上這已經不是MOMO第一次遇上走光事故，之前以曾因爲在表演期間衣服吊帶鬆開而差點走光，粉絲都感到十分心痛，明知道TWICE的編舞動作都比較大，服裝師就應該避免繼續安排如此危險的衣服才是。

圖定老母

圖呢

下唔明

屌 唔小心撳咗入嚟 應承過自己樓主啲post要隔48小時先好入

咩圖?

你係咪對我有咩誤解...

無誤解=-=

識唱歌未？

成班仆街入黎為咸濕，真係無人真心關心MoMo？

佢地真係垃圾黎

Momo進步咗好多啦..好似係...

色狗扮晒野?

圖???

巴邊都見唔撚到喔大哥

屌你老母啊，冇圖學人開post。
明未啊。屌你老母臭閪。

樓主好波

我幻想看佢絕乳頭

我抽插她們肉肉腿

哇咁冇禮貌 有都唔畀你睇

牙gay❤

好想屌大山婆